宜家wfh緊，公司要我寫週記比佢

我可以寫咩

小學生呀 週記

周一，
0800起身 0830食早餐 0900打開電腦番工
1200午餐 1300打開電腦番工 1800收埋電腦收工
周二，
0800起身 0830食早餐 0900打開電腦番工
1200午餐 1300打開電腦番工 1800收埋電腦收工
周三，
0800起身 0830食早餐 0900打開電腦番工
1200午餐 1300打開電腦番工 1800收埋電腦收工
周四，
0800起身 0830食早餐 0900打開電腦番工
1200午餐 1300打開電腦番工 1800收埋電腦收工
周五，
0800起身 0830食早餐 0900打開電腦番工
1200午餐 1300打開電腦番工 1800收埋電腦收工
周六，日，
關你撚事咩